Møtestart: 14:17
Tilstede: Alle 


Siden sist:

- Andreas: 2 - 3 timer forståelse, sett forelesninger, lagt litt ref i issue
- Tauder: 4 - 5 timer
- Mats: lagt ut notater, innebygd swish sudoku

Datoer og tider

- Mandatory supervision: 1315 Tirsdag 16/11
- Presentation: Tirsdag 7/12
- Neste møte: 13:30 Tirsdag

Til neste gang:
- Andreas: minst 5 timer arbeid
- Tauder: se ferdig forelesning. begynt å se på reader/writer 
- Mats: jobbe med forståelse. 3 - 4 timer

møte hevet 14:37
